老老柒柒 係加拿大既入一入黎 6個城市一條心

8/3 8/4
Canada
Stand with HONG KONG

Vancouver - Calgary - Winnipeg - Toronto - Montreal - Halifax

6 cities 7 events
All Canadian one goal
SAVE HONG KONG

時代革命 光復香港
加國同行 加港同心

六個城市一條心
撐香港

8/3

Vancouver
3 pm VAG North Plaza Square

Winnipeg
5 pm Canadian Museum for Human Rights

Markham (Toronto)
2:30 pm Millennium Park

Montreal
2 pm at Monument to Sir George-Étienne Cartier, Parc Mont-Royal

Halifax
10 pm opposite to Grand Parade (City hall)

8/4

Calgary
2 pm James Short Park

Toronto
2 pm Hong Kong economic and trade office

Please come and share
All Canadian
We stand with HONG KONG

大家著黑衫 歡迎自携標語
歡迎有更多城市地方加入
三五成群 四五行動
一日一圖 #standwithhk

8月3號 8月4號
不見不散

非加國 但push

3號要返工

take a picture and post it online

What kind of picture? 我Richmond做rmcp 如果Richmond集會應該會調去睇

睇下有冇同事得閒囉

無啦 鬼佬唔care 華人脫離苦海理鬼得你香港 我中學先去定居 多啲歸屬感姐

See you all at Vancouver Art Gallery!

星期六 去完睇煙花

皇騎溝死女

人工唔夠屋企人做市警高 市警唔收我

市警成日比人屌 你地開心好多
警察世家 好彩唔係香港

啱。。 不過講真果句香港警察真係Over左。 我平時對住啲道友 drunk asshole都好nice

但市警福利其實同我地差唔多， 係佢哋要post secondary 可能先高人工 但我都u grad

無理由唔推

今次係van搞，拎張標語影張相打個飛機一樣得。

日頭幫手推推.咁遲先出post真係唔知有幾多人會出

有個加拿大親戚，藍到仆街

[繼續開花]大陸人網上連儂牆2

推爆啦屌

推佢老母！！

點解facebook無event嘅？
同埋Vancouver係唔係改咗係south plaza？

support

推

多倫多 星期日4號 1:30！